暑假到來，鳳山就業中心彙整高雄轄區內三十家廠商，提供超過三百個兼職、工讀機會，包括餐飲、飯店、食品、加油站、藝術表演與零售業等，同時特別於明（二十一）日上午，服務打工族群到場查詢工讀機會、協助代送履歷，現場並準備一百支霜淇淋大請客，歡迎學生與打工族群當天到場找工作。 為方便暑期工讀生、打工族前來查詢工讀機會，鳳山就業中心於二十一日上午九時三十分至十二時，將增開服務時間，由就業服務員協助查詢工讀機會、履歷撰寫等，並有代送履歷等服務，加快廠商與工讀生、打工族媒合面試時間。